《仆街，我鍾意咗個大我十年既女仔！》

「相識」
- 2018年3月28日

三月二十九號係五月天演唱會公開發售嘅日子，於是我前一晚9點鐘左右已經拎定櫈仔，去幫朋友買飛。相隔數分鐘之後，後面嘅人龍越嚟越長。

等等下，朋友都訓撚埋，無乜幾個可以聯絡，我就開始覺得悶。

喺寂靜之間，突然聽到周圍有林林總總嘅子彈聲，仲有轟炸機嘅炮火，感覺就好似日本仔再次打到嚟咁。抬頭一望，屌原來佢地玩緊pubg⋯⋯我當場反咗個白眼 ⋯⋯

喺槍火之中，我開始留意後面嘅嗰位女仔，佢拎住一枝茶，著住粉紅色嘅外套、爛牛、戴住粉紅色嘅cap帽 。

佢一個人望住部電話，玩嚟玩去都係facebook ig，我相信佢啲朋友都已經訓咗。毒撚唔知點樣撩女仔之下，只好瘋狂炸朋友電話，嘈醒佢地求救。

「喂喂喂，後面坐咗個靚女，點樣撩佢好？」

「咪搞人啦你⋯⋯」

「好認真架，word打字show比佢睇問佢拎電話好無？」

「點解唔面對面傾呢？」

「毒撚唔識點開口 ⋯⋯」

「問佢鍾意五月天邊首歌，之後話你其實無聽，嚟炒黃牛！ 」

雖然得到救援，但我都無開口搵佢。

直到佢傻更更搵對鞋嚟坐咁啱我又買咗啲報紙，先開口問下佢坐唔坐，

佢：「好吖，地下真係好硬呀，唔該晒你呀！ 」

之後我繼續碌電話、睇連登膠post。隔咗陣佢都訓咗lu，個晚應該係第一次「同床共枕」 。

過咗無耐之後，佢起咗身拉筋，見佢坐唔安訓唔落，我自己都有啲唔舒服，就讓咗張凳比佢坐，我自己就坐地下。真係好有男子氣概！

到朝早九點幾個陣，佢一直係到refresh城售網，仲係到同後面啲女仔講：「仲未有得撳嘅！」我心裡面好想大大聲咁恥笑佢⋯⋯

「今日係cityline喎！」

「係咩？！搞到我仲係到loop呢個網！哈哈！」

望住佢傻笑，其實我好想講佢真係一個好靚好靚嘅女仔。

直到三點左右仲未有飛賣，大家都屌晒鬼，而我四點左右要返學校test，所以叫朋友嚟頂一頂我，但佢嚟到要三點半，如果要等埋佢，我考都考唔到！

我做咗個都幾仆街嘅決定，就係叫後面個女仔，可唔可以幫我霸一霸個位，等我朋友黎到，估唔到佢好爽快咁應承咗我。

我食住個勢再問可唔可以拎佢電話，因為怕朋友唔知點樣搵返佢。初初佢都似唔願意架，但最後都比咗。

坐車個陣我開始whatsapp佢。

「唔該晒同埋唔好意思呀⋯⋯」

「唔駛客氣呀，佢黎到搵我啦，唔好白費琴日溫個啲書！」

「你又知我有溫書？」

「好似見到有筆記嘅物體。」

「haha.」

我諗如果有排隊買五月天嘅人都應該知道，Cityline個垃圾ser壞到五點幾，其實佢個名應該叫做「五月天無限DELAY演唱會」先啱！

測完驗之後，我收到朋友既信息，真係好好彩亦好成功咁樣買咗演唱會飛。其車我本身唔鍾意五月天，既然排得咁辛苦，緊係要去睇下有幾好聽啦！

之後我whatsapp後面個女仔。

「唔該晒你呀！」

「唔駛客氣，咁快知道買咗喇？」

「係呀！本來打算坐的士返，頂返佢位，搵機會請返你食飯丫！唔該晒你haha。」

「已經虛脫了⋯⋯我都睇尾場880呀！」

「我睇山頂咋，始終唔係好識⋯⋯」

「你都幾搞笑喎！唔熟都可以排一日。」

「都係報答返我朋友姐haha。」

大家個晚仲有keep住whatsapp，

我：「下星期有古巨基要買。」

「古巨基我都想睇呀！不過唔排嚕，排到傻。」

「睇下到時撳唔撳到，撳到就撳埋你個張。」

「多謝你呀！」

- 2018年4月4日

「而家我排第一個喎，駛唔駛幫你買埋？」

「嘩，咁勁！有朋友有飛喇，唔該晒係呀。」

一心可以諗住一齊睇演唱會，先晨早去排隊買，點知原來已經有飛，因為咁，都失望咗一陣。

最後我買咗六連山頂飛，同朋友去睇。

「啲姐姐都笑我排頭唔買英文字位。」

「係喎，但又唔想睇咁貴。」

「係呢，今個星期你得唔得閒，約你食埋餐飯先。」

「吓⋯認真架？唔駛啦haha！」

「當我R飯腳囉，係呢咁耐都無問你叫咩名添，我叫 H呀！」

「英文名：S」

「之前一直set你個名做delay，去紀錄我地排五月天壞機」

「haha！delay好搞笑！ 」

我地再講返上次排隊嘅苦況⋯⋯

「睇返啲相，影到你隻腳。」

「美腳！笑死人喇！ 訓街好辛苦又難訓到喎！」

「見你坐唔安，訓唔落，我都覺得辛苦！」

「下次準備多啲慢慢瞓haha！」

「初次約會」

- 2018年4月8日（星期日）

「係喎，約咁耐都未約實，不如今日食埋佢？」

「今日要去飲呀！下星期六？」

「好呀！又有得見『美腿』！」

「美腳啫，象腿！」

「咁你快啲準備去飲啦！」

「有咩好準備啫，當普通食飯，好後悔應承咗去，又遠，我去飲喇。」

⋯

「祝你可以早啲返去。」

「返到喇，睇緊電視，刑事偵緝檔案幾好睇！」

「我係到開始loop緊五月天啲歌咋。」

「loop多啲就岩喇！瞓嚕！」

「早唞喇！」

⋯

「其實我咁樣成日搵你會唔會太煩住你？」

「唔會呀都，唔得閒就自然唔覆住架啦！」

啲對話好MK 狗公咁

LM

文呢

我真人毒到仆街
可能文筆問題